對家又贏一仗！我覺得今日既事好撚恐怖！！

先唔講今日機場成唔成功達至目的
恐佈既開始係傍晚時份
大家分化 互相屌鬼
先係對家既長遠目的
因為令我地分化內訌 運動就會完結

走定唔走 由一開始 就係個人決定
評估風險 給予資訊 唔強迫人跟隨

勇武係我地 和理非都係我地
唔可以再比裂痕加深

我地一向係靠住對戰友既信任 先可以行到而家
記得我地既承諾嗎？
贏左之後係煲底 除低口罩 望清楚無數次並肩作戰嘅戰友

唔好將你身邊既戰友幻化成敵人！！
行得出黎就係戰友！！